[IOS/AN]足球小將翼Dream Team(8)

足球小將翼Dream Team
Q&A

Q: 點刷首抽
A: 跟佢步驟會去到0石抽野畫面，抽完唔岩心水可以揀黃色重抽，至小抽到SSR

以上視為假首抽
真首抽可以係用佢派嘅石單抽幾次，或者儲夠50石十連
假首list

Q: 抽乜最好
A: 可以參考下
或

因為會送一隻志偉，所以不建議志偉開局
暫時綜合巴打意見，最好開局係真首抽到史奈達/龍門

Q: 第三個點樣拎？

A: 一位球員帽子戲法

Q: 唔識分手動，自動，半自動
A:

Q: 點解有石都唔比抽
A: 因為佢有分夢球(有償)同夢球(無償)，分別就係課金石同免費石

Q: 勞比杜 賀茂 吉良 見上有乜用
A: 前面三位都係加額外數值 見上用黎升龍門(類似pad蛋龍)

至於點睇球員加幾多係max

Q: 咩係連盟？有咩用
A: 連盟功能個人7lv開放，功能如下
-同連盟嘅兄弟一齊完成任務，賺綠幣
-夠一百綠幣可以射六格，獎品豐富
-大獎綠券抽期間限定球員
-捐錢比球會，提升回報或加球員數值
-開場同連盟兄弟一齊打關，一人體力四人回報

Q: 咩係覺醒？
A: 簡單黎講SSR>UR，SR>SSR，只可覺醒一次

Q: IOS點課金？
A: 最簡單買itunes卡，或者申請張JCB信用卡

Q: 覺醒書/錢/教練星期幾打？
A:

Q: 點加副團長/轉讓團長(For連盟團長only)
A: 連盟裡面役職任命，中間係任命副團長，右係轉讓

Q: 點解係街同唔到連盟巴打連線打？
A: 暫時已知smartone係連唔到嘅，解決方法係連wifi，轉台，用VPN連日本，將流動數據APN由smartone轉做internet(設定>流動網絡>流動數據選項>流動數據網絡>流動數據)

Q: 連㩗個任務點解？
A: 去game setting，揀連㩗

是但㩒一個綠色嘅連㩗左佢

日文翻譯
轉自巴哈
球員
スタミナ Stamina （體力，出技用）
オフェンス Offence （攻擊）
ドリブル Dribble（盤球）
シュート Shoot （射球）
パス Pass （傳送）
ディフェンス Defense （防守）
タックル Tackle （搶截）
ブロック Block （封阻）
パスカット Cut pass （攔截傳球）
フィジカル Physical （體能）
スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）
守門員
セービング Saving （撲救）
パンチ Punch（手鎚）
キャッチ Catch（接實）

巴打們補完下

肥料關

隻game顯示體力個數字有問題

招兩名玩家
留id

894 846 662 求收留

630 573 217

Added

lv 9 南葛小學足球隊

招 3 名"活躍"巴打, 有 line group 約戰協力

有興趣留 ID

留名

LM

ID 909302144
求收留

大力推一推

巴打點壓戰力

升左8 lv會 可以招多兩人
有意留id 有group約戰

第一 team 整隊癈啲既
第2 team 用你原本果隊

而家好似改左唔洗壓
佢比果5隊通常有兩隊比較低戰力

Id: 724 199 227

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 4
空缺: 8
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
本人ID：390066870
歡迎所有巴打 有意自行申請

無入會要求 一齊玩就好 歡迎新手

id 909302144

招人入黎休閒玩，自己申請就得，無咩規矩，3日唔on先踢

猛虎飛龍留名

隻金毛係邊個？

定你小強佢 招技 同是但一個人都得

招長玩巴打，休閒玩

火野龍馬 佢招技
一定要兩隻同場

815462559

新手 隊隊差唔多...

而家抽到既綠卷係邊到用

想問呢兩隻黑豹有咩分別？

個樣型， 不過都只係A技

聯賽有冇乜技巧可以打高分d,打黎打去最高都係得5萬7

威力比一般A技射波高少少既

抽蛋果度

上面係舊
下面係今個pool既新卡

下低個隻新田黎

想問下幾條問題
肥料關資料game邊度有得睇?
覺醒左上限有冇得繼承?
轉連盟有冇冷河期?

另13萬戰新手(玩左三四日)求連盟收留

一定要有line/whatsapp group吹水我係活躍吹水人士

4萬幾戰力得唔得？

有冇巴打已經準備棄game? 我刷左成個星期都中唔到好野，有冇巴打想放帳？

想要咩 淘寶有

想問有無分ser?

有，分左歐洲SER同非洲SER

之前諗過，但好多巴打都話起手要起碼一勁前鋒同一個龍，淘寶好似冇

有錢點會冇

淘寶咩都有 睇你有冇錢姐

想問龍最勁係咪林源三

我見有個有史奈達中學強加林源3,但衣家原來有新史奈達,要新定舊好?

新係邊隻

新史奈唔勁
佢作用係拎黎比舊果隻食

即係咁

簡對手 簡廢龍 開5%分數up 博一博

又係黑石？
玩一輪俾人bam 唔好喊

係

幾時先抽到龍用呀

首抽呀 邊有黑石
淘寶買過好多首抽帳未比人BAM過

當然可以，無所謂嫁

邊隻小志強好啲？

Sorry仲想問健偉同意大利個龍邊個好啲

一定係黃金右臂

日本強

有得睇左咩陣容先打？

揀左對手後唔好開波住, 篤對戰相手就有得睇

撳下面阿保(好似係) 咪睇到對手陣容

Joined, thanks

疑似是限的新卡出現了……拿度尼！
不過唔知堅定流料……

抽撚左成個星期應該都差唔多一百抽
都剩係中過一次ssr

730 601 695
求收留

限定神?

想問吓巴打們抽果隻泰萊勁啲定打返嚟隻泰萊勁啲

抽果隻得SR升到SSR 力系

打返嚟本身SSR可以升到UR
但而家SR果隻數值上升爆同SSR 果隻差唔多....好難諗!

抽一定勁過強襲果隻, 如果抽唔到就用住強襲果隻先
不過強襲泰萊冇技咁濟

邀請左你

25萬聯賽幣換返黎果隻最勁？

留定石先

source?

屌你老母54抽0SSR
抽到想棄驚

重刷首抽好過

我覺得抽果隻技泰萊最勁,其次力泰萊之後先到聯賽果隻
如果一路抽唔到咪到時先換聯賽果隻

有償

屌你老母

誇張 , 最勁幾隻中晒

本身有史奈達 又抽多隻無意思

小弟同朋友開左個聯盟
日日打 會互刷經驗、錢、降臨關
有tg gp互通信息
現招收活曜玩家 資歷不限 有心即可
歡迎加入

真係好難抽 刷足20抽竟然得隻SSR太空翼

好火呀
想打爆個4眼仔

我想問啲R/SR/SSR卷係唔係會跟返抽果時個pool啲卡黎抽？

強襲果隻志偉 係唔係用黎升技的

今日單抽中第二次

想開卷都無人打，好灰

我十抽有3隻 遅d升左賣，換ssr

13萬戰力 長玩

有無團收我

有冇盟收人 小弟新手
短期內會谷戰力

玩排名戰對面有隻sr健威
成場射8球有7球都救到 仲要下下出技有冇咁多體力
s技衝力射球都唔撚入 仲衰過pes

1招火焰射爆佢啦

1招猛虎/雷獸射爆佢啦

我見d人勁多有償石 但又唔抽有償個pool
點解呢

打左好多強襲，唔重玩喇，鳩玩算

係咪有巴打想收ac?

今次隻廁偉b技有無人會升到60lv?

依樣真，理得你SSGK,一招猛虎收你皮

抽既SR 覺醒後賣到15金

某LINE群組，張圖似真料……不過無石。

已加

819203124
954646620

有啲咩可以留
有啲咩要買
食料係咪跟色跟ssr個啲
同埋點升技

Sorry呀岩岩玩一日都無
想問下

822190207

SR以上留
係
同技就升得/黑波

可以睇下Q&A

730 601 695

有Line Group 約打
戰力不介意

已換

咁快

打咁多日剩係出過一本彩虹覺書
係咪唔正常

正常啦，DROP RATE 好低

屌!唯有再打多d

盟偉學唔學B技射波好？
射門數值係咁多隻最低
但我又無其他志偉

盟偉有泰來雙人射門啵

571 470 764

Can add me and my fd?
819203124
954646620

721 189 069
17 萬戰，求收留
啱啱坐完波監

開角球特登set球波比三杉淳出技射下波
出完技個波飛緊去龍門 球証吹雞

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 4
空缺: 7
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
本人ID：390066870
歡迎所有巴打 已經有好幾位巴打入左 有意自行申請

我無泰萊

用隻打返黎既SSR 泰萊為左出呢招都好值

9萬2戰力 長玩玩家, 希望有連盟收留

362142809

好開心自己整既format有人用
加油巴打

invited左你 TEAM HK

原來仲有一個鐘波監，sorry 巴打，等多陣

想問點樣打rank 可以高分d
見到人地打成50 幾萬分
我4-0 加 hat 都係5萬幾

外掛黎呀50幾萬

點解好似唔會ban咁

隻game外掛多到誇張，改做hea玩算

強襲 SSR 泰萊有無用
我攻中仲有隻抽返黎既SR 德仔

有D用
有雙人射球
同SSR比爾有B級one two
如果有抽既技志偉都要隻用黎出S級one two
抽唔到SSR泰來就打隻備用啦
昨天中級4打5場5隻

講錯， 泰萊招one two求其一個比爾就得唔洗SSR

Thanks 了解

仲要多數香港人

或者呢到買啦

求指點 下隻覺邊隻好

我會升源3再升防中

agger
升龍先
反正料又唔貴

防中已經覺左

徵盟友
勤打關，經驗，錢，覺醒書
多多益善

咁就龍>松山>志偉/迪亞斯

打關打返黎啲石抽晒佢？

升左SR上左SSR先啦 特別係林源三
SR打League 根本雪糕筒

抽啦!你唔抽只有留黎回體用
有得協力打都唔駛點回體

連機獎賞係隨機定點
有人話係睇其他人成就
但有時開左game就擺響到好耐先打完，都係得0-1個箱
d簡單曜日，盟友無理由無3盃

聽人講話交換所有SSR 券
但我禁入去睇得R 券
係咪要換完R, 同SR 先有？

random 0-2 箱

唔係
交換所 item 會定期轉

細盟 輕鬆玩 每日隨心捐一萬蚊 多多益善
有十個位 有無巴打唔嫌棄一齊玩

thx 巴打，差d 換左
咁覺住d sr 先
thx

放首抽三杉純 健威 辛坦那 林源三帳號
主線已推初級大部份

真心佩服電腦AI
我隻辛坦拿係對手小封區唔射傳返比後場三杉
再由三杉傳比志偉射
雖然都入

我都覺得佢係識評估入唔入到先射
有時佢老遠就射 有時就帶到好近先起腳

9lv 會招兩名玩家
有tg group 留id

其實而家聯賽究竟點計，我射波7千幾，人地個龍門撲波得千幾，我帶到龍門口開技射佢都撲到
我龍門撲波5千幾，佢射波3千佢都射飛我
要攞高分難過第一個禮拜咁多嘅

數字差係影響成功%
只要唔係0%就有可能架啦(雖然點計就無人知)
射飛係某D射波招既特殊效果
除非個龍高幾班否則係兇多吉少

我d 招都有射飛人特殊效果，但佢個龍係吉多凶少，佢個龍仲要係低幾班
不過由佢，等佢慢慢調整，thx

係咪你帶到入得濟?
我懷疑帶到最入先射佢會當左你窄角度射門
有幾次我都係咁, 明明平時禁區外射都入到
帶到最入射反而會俾個龍救到

都有機會掛 仲有我懷疑係升咗班根本就係會難玩咗

新手留名

太近龍門唔入機會好大

30珠果個抽唔抽？
定係草50珠先抽？

點解30唔抽要等50

30石pool必抽呀大家

而家超絕up, 你地有冇試抽？

機會黎啦但得一次

拿拿聲草多10石先

976 589 027

刷足幾日四ssr開局
偽首抽迪亞斯，首十連抽辛坦拿
再10連抽中兩ssr 中學強，次藤
已經好滿足了
咁十九概率game

30石好抵

722 757 264

暫時見盟友出2SSR
我得泰仔後防

我盟d 人全部都SR, 好伏下咁

30 石全SR

刷首抽好機會呀各位未入坑巴打

SR率爆up

全SR當比15金你囉,升晒埋就可以換SSR卷

刷源3

刷源三

30石全sr路過

30石全SR...DKLM

好似好伏， 有冇成功案例

如果真係5%
實有大把人兩、三隻ssr⋯⋯

10 隻sr

確實係唔少
我就1 SSR

30抽抵玩
2ssr 其中一隻傻仔健威

刷首抽1開波已經33石

我相信大把人會刷首抽重玩

正常啦,30石SR以上

呢句真

即刷左次首抽都係0ssr
唔知好嬲定好笑

一路玩舊一路刷 源三太屈

係必定sr

有無巴打知點用模擬器玩

重刷/刷首攻略
假首 小志強
30石pool 源三+任一SSR
送禮偉
起手至小4ssr+大部分位置sr
再課埋9800
嘩，屌打老手

痴線

龍難求
玩首抽一定要抽ssr龍

仲要有大把石可以拎，留黎之後抽新角

玩到唔上唔落依家最佳機會重刷源三

如果9800保兩張ssr無重複
已經6ssr
我地呢班早玩真陰公

如果有心有力有時間30石刷3ssr都重得

早知唔咁早課爆佢

十抽SSR中法國隊個個前鋒
法國隊長終於有得用2人技

岩岩30石中左林源三
岩岩玩左一日仲諗緊課唔課
本身有屎奈達

刷得好真係可以9800都慳返

呢個原來咁易SSR

而家中林源三堅正
即刻食爆教練

諗住一陣課金

100萬DL 抽抽抽

張卡能力好差

100萬DL 0SSR 揮手區

上左UR 都唔好食經驗卡 食哂廢老先

玩咁耐未好運過

我其實中左聯盟抽隻志偉，果張值得練嗎？

唔算差，可食強襲ssr射波技用著先

好過送個張

10隻升上去賣幣換ssr 當自己中左隻囉
要打覺料同錢

0SSR

做緊啦10x 幾金

仲伏過pad

中咗隻日本隊小志強，但是已經有隻爆lv就滿加的中學小志強

應該留邊隻?

DLLM 30石十張SR唔意外, 算, 儲夠150金幣換SSR卷又中中學強
已經假首中學強開局, 中左日本強, 而家又中學強, 150金幣>15金幣要輪迴幾多次

橙

巴打好慘

妖! 剛剛用晒石先30抽!
出糧課個9800一次過

姐係點
岩岩玩唔識

廢老係咪果D教練卡?

覺醒完唔好升級
打教練升爆底力先

有咩分別
我有啲未覺醒就已經食左廢老卡

30連0SSR 一係唔比一比比2隻

純粹係所使用ge 錢多同少
如果你上到UR 1lv 每食一張係100 但如果上到99 食一張好似9900

咁做係省錢
有巴打等唔切升到lv99
先開始食加蛋差D食到破產

99Lv 食10隻加強 總共9萬幾
我就係成功既例子

打錢日閒閒地都幾球

中左隻黃金右手 ssr 都算係咁 三隻ssr的 龍排名係咪 林三>健威>黃金右手希林迪？

呢樣真
錢日打一場都10萬
怕冇錢做咩

仲有一個位
有意留id

個100萬DL抽 好佛心呀
知我冇後衛，就俾隻SR源三，SSR油王DF，SR英格蘭DF 同 阿根廷DF 我
可以收起D R卡DF佢咯

希林迪好過健威

健威掉落海啦

健威唔入流

升UR用住先都ok, 話晒 UR 都勁過晒 SR 覺 SSR

健威d技唔係手刀就手搥
下下打返俾對面再射
魔鬼隊龍門

源三>希林狄>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>健威

記得之前有人話健威係用黎消耗對面前鋒體力

7lv 有10個位 招長玩玩家
有wtsapp group 留id

課金係咪課晒佢啲單一次包最好？

可惜消耗完已經輸緊三粒

有9 個位，不限戰力
常玩捐下錢就ok

中左健威表示喊3聲

留全力去下半場
比健威瘋狂打手鎚

力sr 林源三係打手槌 升唔升得過
另外仲有n隻sr 希林迪可以揀

比我用希林升技

有希林迪,食左佢SR白銀左手,突襲技同R技
勁到痴線

我諗短期內，就算出新ssr卡
都係得梅拿挑戰到希林狄

盟偉其實值唔值上UR

石抽SSR勁好多

無其他抽既志偉可以做正選

我上左 無其他志偉 加蛋都餵爆左攻擊

SAME 食埋招傳波技 冇人阻到佢傳波

20萬戰力 找盟收留
272264311

招三名玩家
有tg group 有意留id

求收留
Id:CHELSEA

Bam

本身個ac抽左咁多次先得一隻ssr王者南葛志偉
其他都由sr升上去ssr
宜家用ipad刷到30抽已經中隻ssr
諗緊用邊個玩好

走啦好嘛

30石抽起碼兩隻先開

屌佢老母100萬dl 抽全sr

自行了斷啦好嗎

有無巴打知隻GAME點引繼?

送10粒石咁大把
仲要分幾日送

除咗假首抽中中學強
之後唔理10抽定卷抽嘅ssr都係廁偉

刷緊首抽 次次都係一張SSR 我仲以為一張保底SSR

佢老母啦
玩鳩我唔撚會課金

重新刷過中左ssr林源三同葵新伍
重新開波

有冇得交換球員系統
葵新伍+史奈達+健威 換隻 林源三比我

係咁重覆

每次最多換 2 張

好多game都係1個月reset一次
唔知klab會唔會咁做

全sr唉
升晒佢換ssr

連埋呢次，前後5次十連全伏

聯賽第一日升班個分已經去到6萬8

新個隻加農砲仔，招超必點出？

其實應該食教練 再食經書 定兩者無關係
無玩PAD 唔是太明

教練->EXP

合皮啦 假首個中學強好似難出左 平均刷左10分鐘先一隻 定我黑仔

想知加蛋同教練點拎

曜日 / 射龍門
尋日先開完

力威垃撚圾

刷左半日最好係中學強+辛坦拿

想問下新個隻ssr 前峰，招超必加農砲射球點出？？

小號今日第一抽已經中學強
但十抽伏晒要重刷
昨天刷兩個鐘都無中學強
你同我講今日難出咗

最簡單入禁區自己傳比自己 因為要傳半腰波

有冇巴打知東邦強 招過人a技

係咪食唔到落日本強

冇過人技揀 有冇巴打知點解

剩係可以學主技 = 1招 , 無得自選

淨係繼承到第一招

唔該曬巴打

有得升人就升啦,星期5打錢根本唔怕食蛋

最好全部 ur 99lv 先開始食蛋

SSR升技有15金，UR升技會唔會有多d?

30

Thx

9萬戰垃圾求連盟

30抽0ssr

究竟點解PVP D 人 個個十幾二十萬分

打極都過唔到7萬，已經7：0

12比0 得9萬路過 , 要有特別的刷分方法

有冇巴打知有乜技巧

search我地聯盟個名 加入即批

打高分係唔洗入多波
利申第3名

比D tips 泥丫爸打

求收留
242 575 411

屌，之前賣撚左d 垃圾sr

咁取決於咩

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 4
空缺: 6
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
本人ID：390066870
歡迎所有巴打 已經有好幾位巴打入左 有意自行申請

取決傳波扭波同控制時間

咁複雜

易就個個都高分啦

BTW 一場30萬有6千紅幣

即係傳失波會少D分？

想高分就唔可以傳失波/扭唔過人
包剪揼全贏

其實力速技最大分別係咩

簡單d可以當屬性咁睇

對面爆氣克你屬 你點都輸

有冇話3個屬邊方面數值高啲

睇落去所有技屬既人PASS特別高
速就射力就扭

10抽中得辛坦拿，同其他比勁定廢
刷撚左半日啦

勁

唔該

s射

小弟同朋友開左個聯盟
日日打 會互刷經驗、錢、降臨關
有tg gp互通信息
現招收活曜玩家 資歷不限 有心即可
歡迎加入
search (HK香港勁揪）

大家點睇火野龍馬

痴撚線架你地

痴鳩線

150金 終於中後衛
差龍門同後衛各一

你地啲銀幣係咪換sr卷

10萬戰想乞個團位入下

仲有22個鐘可以入會，有冇香港公會收留小弟

好撚勁 自己禁區射都唔影響威力

換左2張中垃圾

抽左3張中新奈布倫

有咩方法拎多d金銀幣

求收留，24小時後入得

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 4
空缺: 3
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
本人ID：390066870
歡迎所有巴打 反應好踴躍 剩3個位 有意自行申請

有冇試過輸 ?

月薪有無5萬？

刷左2隻林源3 ac

貨左幾多

我諗我都係刪game好了

3隻SSR

真．爆機

點解可以60抽0SSR
玩咁耐電話驚未試過

我呀

有冇人要

有趣

留個tg
我重刷

TG:SA2902

Push

幻覺軍團仲有一個位
盟排30
rank12
有興趣就留id

一係唔中GK，一中就中3隻，但全部SR
中SSR，但本身已有
btw, 嗰3隻GK 用邊隻好？

輸龍門添。。

餵教練, 係唔係SSR時餵同UR餵冇分別的
如果本身打算隻ssr會升上ur

冇分別, SSR 可以餵爆, 但升上UR 會多左上限, 所以要餵埋餘下果D

明白, 唔該晒

肥關時間

30石有冇皇帝出
想刷史奈達
定咁開就夠

重刷，30石至小兩ssr先開

thx巴打

皇帝源三呢d係咪一隻都可以直開

IOS要重刷係咪唔連攜 game centre就得?

重有啲乜？

冇了
中左源三

30石刷勁耐，雖然試過3ssr，但都係後衛，刷到單中左皇帝，諗緊重唔重刷2ssr先開，ios點刷快d

重刷

3ssr都唔開
夾埋已經5ssr

抽左80石中皇帝同指揮官開唔開得

志偉+2後衛，其實即係得4ssr

重刷啦，冇一隊SSR都唔好開

千萬不要忘了 5 個替補球員

識玩緊係刷到一隊UR先開

開新試下刷，點知3ssr，假首都係小志強，值晤值重玩？

lv10 南葛小學足球隊
收多名活躍巴打，15萬戰力以上
有 Line group 約戰協力
有興趣留 ID

你原本嗰啲SSR都係SR升上去？

一個有林源三, 一個係健威.....你話呢

健威係sr, 好廢，唯一有這知衛幾好

有無人玩到2x lv 抽完30石中10隻sr之後重刷既人

而家得2隻抽番黎既ssr, 雖然升哂ur
但係抽左我諗70抽左右
好掙扎

sorry 岩岩新玩 唔知唔問得首抽

有冇人知點打ranking可以拎到成60萬分…
打極都未過到10萬真係灰到爆

149 305 179

重有啲乜

唔值，你連SR都係重復

巴打有無line? 有line我先邀你

林源三真係好難抽，而家雙修一陣先

認真, 如果係我會刷到龍門先開
玩上去發現冇龍門硬係唔知點咁

但你有兩隻ssr仲有皇帝其實都玩得架啦

仲有假首小志強 同堆sr

唔該巴打 應該開波算 iOS刷好慢

IOS 快 android好多喎，利申I7plus and S7, S7下下部load

andorid唔係有快刷咩

點解咁對我，全部SR，幾時先俾個有償pool我抽呀

Ios要點刷？刪完再裝？

Yes, 裝後唔好承繼

點可以快刷？

前鋒太多啦
比我中其他啦

刪完再裝仲要update埋其實幾耐下

DMF 同 GK 勁難中………

我有但唔想係度爆

打左個幾星期，終於有第一虹

最慘係強襲都係不停出 SSR FW 同 OMF....

出下 DF 同 GK 得唔得呀, 想過渡期用下都無

各巴打，知唔知邊隻泰來有雙人射球個招技？

之前抽都有出ssr
但最近40抽一張冇

交換泰萊

巴打之後唔要既話可唔可以比我
刷咁耐就係想抽個小次朗加林源三

好想要隻牙籤仔SSR防中

confirm你有line姐
你幾點入得？

今晚12點半

招兩名玩家
留id 有tg group

無問題
到時你申我地盟啦

只求不重複

782 028 067 新玩入唔入得

結果呢

重複
中左葵哥

點解唔等埋出新卡先抽

上到B聯賽唔夠SSR同人抽呀

FP 有冇試過抽中ssr 球員

lv10 南葛小學足球隊

清洗完棄坑人口

現收多名活躍巴打，15萬戰力以上

有 Line group 約戰協力

有興趣留 ID

497022520

Pls a
Please add me

不了

到今日為止，96單抽0 ssr，今朝已棄acc
重新刷過首抽重玩

96
睇黎我60抽都唔算多

巴哈有人過百都冇添
不過抽極都冇真係好灰
所以而家打算刷個有幾隻ssr起手既acc
之後會忍手留石等活動先會抽

玩咁耐先重刷，要好大決心

去到後期見倒金波都已經當中左咁

10-0先得7萬分

十萬戰力 入唔入得

763492597

講下點樣先可以係聯賽高分D好嗎

我冇時間玩 巴打你有冇興趣接手 抽左接近70抽

想要既話你開個klab ID比我set引繼

灰撚到抽100萬1隻ssr都無

428670991

新玩可入嗎？

新手想問下，第一個30石十連得一隻SSR小志強，

請問可以開局嗎？

最好兩張
如果一張最好前+龍

技係咩級

A咋..
同一張卡仲有唔同技？

招人

有兩張小志強

2團既高普巴打 （華安）
我真係最後一次搵你啦
上水啦好唔好

巴打唔要可唔可以引比我?
我Klab ID: win10320001032000@gmail.com

有冇人有興趣接手

我有興﹐上面留左ID

你要比埋pw我 如果唔想比其他人睇到 你入上面個gmail然後send pw比我啦

PW: Win10320
感謝巴打

done 你試下入唔入到

連左
感謝巴打

新手上路 假首想要泰萊

想share play記得去公會個game chat望一望

收到

563 203 215 求聯盟收留
歡迎add friend 一齊玩

呢3隻SR龍門用邊隻好？

我用希林迪，覺左都用得下

想請教一卜，我本身玩開個acc 10 次10連，有豪華既3ssr 龍門同法國隊長，進度打完hard。而小號今次30石抽到2ssr,個陣容如下，想問我應該放棄主acc 改玩小號好d 定點好？ 手機開post 比較亂

話說10次10連，5次9r 1sr 係咩玩法

10連根本搵笨

王者南葛志係咪最勁

佢射波最勁 而世青盃版就係傳波最勁 睇你點用架啫

小號無龍門fail

想問下第一頁肥料關個時間係咪完全固定唔變

有冇公會收留
得6xxxx 戰力

換個角度度睇
睇下手上D前鋒勁唔勁
現階段對電腦farm野
多個射波技係好D
之後要睇pvp設定

新開重玩受唔受

打番黎既辛坦拿勁d定頭先打番黎既小志強勁d

新手收唔收

新果隻皇帝是咪冇咩用

前面咪有巴打分響

隔離登見到你

啱啱要求加入-秦國人

想問隻GAME 有無得an 引繼去IOS?

有GAME唔得架咩

搵唔到

首頁 連㩗

有無人an機協力唔到 有個fd上次更新完之後就開唔到入唔到

有連盟收留我嗎？ 得戰時得7萬戰力

路過 我一時得一時唔得

路過 我今日成日都唔得

30石冇ssr 安心覺醒手頭d人算

有無人收我 新手但會keep住玩

黃色啲卷係咪鳩抽
依家有100石 做咩好

ios 點刷首抽

柒文化

做乜鬼

頂你

屌爆你

iOS綁左klab id
刪game重刷會唔會delete左舊果個
想keep住再刷下

有冇人收留我

真係好顛

綁多幾樣 / 唔同裝置登入啦
打親機都有人為刷野唔見帳號上黎求救

得一部機所以先要咁

想問點升lv最快

無電腦 ?

UR經驗書 , 同屬 , 超成功

部電腦廢到裝唔到

咁你自己決定啦 , 今日同會先有個巴打爭D 遺失帳號

邊條粉腸?

得十萬戰力 無UR經

最後

屌個聯賽計分方式真係好on9

另一部機有紀錄
冇事

我電腦佢話個APPS UNATHORIZED

平靚正首抽acc

係咪你黎?

賣廣告ge on9仔啊

新手留名
368 807 341
紗倉
得十萬戰力

新手報到，用左30粒石抽
想問點拎卷去射六格？

Invited

交換所的50銀SR券其實換唔換得過？

唔換有咩換

5個位

招常玩FD，10萬以上戰力， 有WhatsApp group

而家50波個10連抽抽唔抽得過 定應該等下個活動

有UP都伏 平時50波更加唔抽

草下波啦
波好難草

假設2個都係FW但唔同角色 SSR既數值高但技能B級power得155 SR既數值低但技能A級power有190 大家會揀前者定後者

同樣係ssr 抽出嚟嘅技史奈勁定打出嚟嘅力史奈達勁

抽

啱啱先 SSR 強襲嗰個活動裡面個德國龍門好撚on9 我射極都射唔入 有冇方法入到佢波 ?

我都想知個6格邊度有
同埋黃色啲卷係咪抽唔到好野

6格係入連盟齊齊打先有得射 人地打左你都有分拎

btw我而家入乜kick死係loading

入到game但無論篤邊樣野都kick住係志偉帶波now loading

即係等下次活動先？

有冇位??

added

lv 10 南葛小學足球隊

招 7 名會上線協力的巴打，10萬戰力以上，有 line group

有興趣留 ID

教練呢 屌你老母 廁偉

朋友開多多支持

有冇人解答到我

SSR
數值高已贏

有連盟偉雙人射
洗唔洗食厠偉練b技

突破極限

新史奈達真心戇鳩
火焰倒掛
無啦啦整招直線盤球，但其實本身都有得食SR學招更勁既盤球

點做到

求教學

唔洗用廢柴健威啦yeahhhhh

未用過迪亞斯，呢隻好用？ ssr 劵抽中佢

究竟點先出最高級既覺醒書

人品

新手入坑 想問而家真首抽最好既係刷邊幾隻？

林源三史奈達

Ok thx

求解答 呢3隻會揀邊2隻

史奈達要舊個隻
新個隻伏黎

第1隻

仲刷緊

如果要揀多隻呢

辛坦拿
數值高啲

btw 佢強襲加抽池得兩隻
兩隻都係ssr

因為我見強襲辛坦拿招技係倒掛？頭鎚？實用性冇強襲小志強咁大

比我揀強，可以學技
辛坦拿得招倒掛好難用

渦利~

唔該曬

真首抽係咪30石個個? 刷到林源三同頭巾仔

巴打見到唔該留line id落盟頻

想問 重有無位

想問下肥料關既時間係邊到睇 第一頁既到琴日

點解我肥料關剩係見到中級

公告有，你爬文都有

因為唔係三色都有嘅都係得中級

左下果隻 打ssr強襲餵招火焰射球佢食啦
記得升爆招技 唔係冇用

可開

點解決有d 球員無入隊，但"使用中"，無得過招

你地會用王者南葛定盟偉

後備？第二隊？

有王者梗係王者

盟偉技俾王者？

唔係正選後備11+5，無用，但使用中

santana 定拿破倫好???

我會揀辛坦拿抽既話

睇下其他預設隊有冇放左落去

有無常玩嘅團可以加埋我同朋友

係咪要強起禁區再傳比佢先出到?

add我啦

新手
想問下有冇得主動控制傳高波 同埋肥料一定得星期6先有得打

Pass 禁區吉位

本身我有法國隊長
所以右上法國前鋒我升爆左
佢招射門有A級, 有彈開技能
成日食到人地飛起 / 龍門飛起
加埋有佢,法國隊長可以用黎埋招巴黎鐵塔ONETWO技

我地之前加嘅盟都無人打

星期五更新完出拿度尼

拿度尼d 數值好勁

射射解答

咁快出

連盟收人，有意自申或留ID

棄game 賣acc 有興趣pm傾

星期五又係刷首抽時機

咁靚都棄
唔好玩咩？

下 日日全部都有打 有捐獻wo

我仲等緊新果篇d 人， 特別係李華爾

唔知點解留唔到言
我line係 wilsonchiu1032000

有排啦

屌那星點解我有有一set team改極件衫都係變返南葛

世青篇都未出

而家係咪無左做20個任拎sr劵果個？

想請教下巴打，如果我轉小號acc 時，本身有既夢球會唔會無左？因為我見佢寫住乜野消滅

想問下聯盟版，送果隻技版，速版廁偉邊隻勁？

打幾個摩斯密碼啦

請問我如果係SHOP到買PACKAGE 包D SSR劵係要一買完立即用定可以Keep之後時間用，我想買黎抽拿度尼，THX 各位巴打

張券唔會抽到拿度尼
券有自己嘅pool

其實真首抽抽30石全sr好定單抽另一部機好 刷左6,7次30石都係0 ssr

THX

拿度尼招技510威力咁撚誇

一開始係咪不停打任務 中學生前編?

清晒所有故事

30石已經係性價比最高嘅池

自動波算 場場打好悶

30石5%機率，另一個3%

理應如此

招收會上線打協力的巴打, 10萬戰力以上
有興趣請留 ID

首抽係咪要出哂D卡先知中唔中虹? 定見到全金波已經可以DEL GAME再黎

兩虹先開嘅前設下係

金卡背 都有機會裂開變 彩卡

白波都有機會

聯賽計分系統好似會修正

game 內信封

用連盟幣

有bug?

打贏高過自己戰力既會多啲分
但唔知多唔多過炒弱隊456

唔算bug, 我覺得，打幾十萬出黎係有佢嘅技巧嘅，同埋運氣

講真我寧願改番用 入波多 比分差直接評分算啦
咁樣玩真係好無聊

利申 刷到4X萬 刷完一次唔想有下次

我覺得幾過癮喎 不過最叻都係得14萬

究竟要打幾多次高級先出最大粒覺醒書

想問下咩係射六格

冇野自膠

1黎晒時間 , 個個星期咁搞人都癲
2黎當你隊野愈黎愈高戰力 , 搵番黎既對手已經唔係垃圾
打個比喻 , 40萬戰力搵番黎既對手係 30萬左右 , 都差唔多包硬有UR SSR
到時你點刷?

跟住有D人 20萬戰 , 搵番黎既對手係8-10萬, D後衛1堆R卡N卡
到時佢地輕鬆刷分

想入 id: 696173924

sorry 係 696173964 先真

LIHKG5 12等級連盟招會長1名

(現時人數28名)
有Line群

有時間經營，有熱誠，會長玩即可

你都棄

我有興趣

我有愛，唔會棄

只係無時間打理

唔係應該搵番團裡面既人接手咩

問左好幾日，無人願意

運氣
打左4日有16本

過多兩日先諗啦
黎緊pvp會係好大既分水嶺

咁又係，等埋本戰再算

刷左20幾次終於有次係雙ssr 咁樣開唔開得？

還可以 , 唔想再刷咪開

最好係咪每個位有隻ssr

個人意見
暫時最好係 林源三/希林迪 + 史奈達/辛坦拿/日本強

30號有拿度尼 , 到時應該 林源三/希林迪 + 拿度尼

所以見到d 亂擺陣

林源三同希林假迪首抽抽到？

NO, 假首 唔計 , 我講 30石10連

30石唔會抽到拿度尼
佢另一個pool

Why 辛坦拿？
Shoot 好似唔高

S射門技 (2人吹飛+遠射不減威力) , 差唔多特殊效果最勁
另外有辛坦拿轉身 , 型棍

數值係差 , 技能補救

明白了，謝謝

真?

正常啦 , 另開1個限定池 , 50石 10連 , 再衰格D 可以有償石先比抽

呢個會唔會好過上面果個？

最好有埋前鋒

30石限定抽有寫入面包括左咩人
如果真係加隻拿度尼入個pool到,之前抽左果堆人唔會放過官方啦

正喎 咁石都慳返

個SR後衛擺喺中堅個位

假首抽最好係迪亞斯？

唔差

小志強

點刷法

黑杉強？

等抽米迦勒

本身會長鄭恩地棄左？

係呱，幾日無上

請問左右兩隻廁偉應該升邊隻

最右邊最好

我都係lihkg5

岩岩重刷成功，有冇位收人

天使傳球

呢條友bug黎

ID666 372 883
得8萬幾戰力
求收留

想問下呢度有冇lihkg 6嘅朋友
我幾個鐘之前俾你哋踢咗出嚟

想問下咩事
自問都日日有玩，捐錢都捐咗過100萬
係咪因為冇入tg group

唔係想入返，想知道個死因啫

btw 有冇盟收人
24萬戰力，日日玩，會捐錢

陰公...

呢隻game正正係最缺防中

前面重有一堆人
驚佢出你地已經棄

等緊赤井出

有位，咩ID?

我 2 隻防中都齊，但就係無 DF

5團有位，留ID後申請

招四名玩家加入
留id 有tg group

希望唔係跟足次序 奧衛蘭 班立高都早過梅拿

仲用緊 R 浦邊

我防中已經係最後防線，再後已經係不設防咁濟

咩陣勁 ？

睇你有咩人

唔該晒

ID 120 925 098
かすみ (fcかすみ)

坐緊監，要20個鐘之後先可以申請
雖然冇用line group tg group
但會踴躍捐錢同每日玩

唔該晒

541 264 072

坐緊波監

本身已經小SSR 中重覆灰到

不如你夠鐘自申5盟，我留位比你かすみ

試過2次

唔使了，我邀左你，夠鐘自入吧

好
到時我申請咗就再上嚟話你知

新手第1日玩
$100淘左個4SSR首抽帳開波

邊4隻

你係唔係日文名 應該以為係真日本人踢左 sor

岩岩見到你個名 我地誤會左你殺錯良民 巴打如果唔介意入番黎6會既 我加番你

有冇巴打知呢三行有咩用?

スピード Speed （速度）
パワー Power （力量）
テクニック Technique （技術）

請問 酋長聯 既 米奇老味 爸打在嗎

連盟名: FC.HKer
連盟Rank: 5
空缺: 7
戰力: 7萬up
捐錢: 隨心 盡力每日一萬
本人ID：390066870
歡迎所有巴打 有意自行申請

刷咗3日卒之有兩SSR開局(小號)

唔緊要
之前以為係咪我冇入tg group所以俾人踢走
不過啱啱同lihkg 5嘅巴打講咗坐完監會入
唔想冇信用

6團嘅巴打們有緣再會

點解我only 見到 一隻沙地 係SSR

其實舊火焰仔勁定辛坦拿勁

ID: 493301766
感謝巴打

speed > 增加dribble同tackle成功率
power > 增加shot同block成功率
tech > 增加pass同pass cut成功率

223499807
仲有一個鐘波監

有冇團肯收我十萬戰力
368 807 341
有tg group最好，
之前個group人唔多，但成日圍威喂，
我開場衝入黎，我入場就解散

如果係真 真係好仆街

Lihkg10 有位，歡迎加入

已申請

儲撚齊志偉圖鑑
遲下無鳩聊覺埋佢先

打

降臨系咪一定要刷高級先會出卡？

相同嘅sr ssr角色可以點做
白波爆開變彩又中返黃金右手
已經4隻龍

盟偉技餵俾王者好唔好

覺醒完食左佢

好

不屈小志強定黑衫小志強勁啲

好想要前鋒

中哂新舊史

187 014 383

東邦強，林源三，次藤洋，同一個唔識咩名既後衛

有好多張SR浦邊
霸住晒d位
可以有咩用？

覺醒之後食

覺醒後食左有咩用？

ID 410 105 691

新手求連盟收留
常玩

瘋狂爬文中

已入桐子軍，謝收留
有咩規矩請告知
多多指教

點樣先可以拿到挑戰狀入去刷錢？

新手一問 期間限定有咩用

[img] group

課金買挑戰狀
或同會既巴打開場比你

係咁瘋狂刷主線中 (用自動波)
好似都幾多石攞
希望盡刷留石聽日抽新卡

今日幾點有肥料關打啊？

昇野昇到無晒錢, 點算

點樣轉波衫? 宜家仲著住件南葛.

星期五有刷錢關

formation 右面第二粒掣

謝解答

另外一問? 揀隊長有咩用?

ID 676 354 094 戰力5萬幾
新手上路
準備小課金
有無連盟收留我

次次轉完衫,保存
kill game再入要set過

新手除左瘋狂打主線 仲有咩可以做?

打經

邊度可以打經?

刷左成星期都係得個吉, 呢到有冇邊個比較抵買

每日2次打肥料

林源三+火野？

一舊水人仔, 咁我去馬先

我都係同佢買.
我買左SS01果個

10 lv會招5名玩家
有tg group 留id

I'd:516 539 133
戰力14萬左右
有無10lv以上連盟收？

新手入唔入得？

講左價

986 519 829

算啦, 比佢賺啦

有無時間表

呢度都有人放首抽

呢間d組合好好多

呢2張史奈達有咩分別?

想找一下 酋長聯 入面 米奇老咪 爸打在嗎

瘋狂刷主線中, 刷石聽日all-in拿度尼.
(希望唔駛有償石啦)

有無話成隊用同一個屬性會好d?
定係是旦得架啦?

招收2名活躍巴打
有tg協力
自申留名留id

986519829

LM 唔識睇ID

無問題 留id

762 349 056

重有1小時內 波監 留住ID先得唔得
576 582 304 開闢の星

一team人都未齊仲講揀咩屬

added
仲有一個位

Ok

ID:676 354 094 single
求加

桐子軍幫我留個位。 我要等到今晚12點到先完退盟個懲罰

我係14萬戰力個個。唔該

新手長玩求收留 id 164 797 589

首十抽，ssr 林源三，葵新伍，開唔開得波？
定用首十抽，s 射門史奈達好？

龍同防中難抽過前峰

防中同後防好難中

SR卡昇做SSR可以賣15個金metal
咁做好定用來昇技好?

150金必中SSR

啲廢老有無話邊個比咩位食咁？
Eg奴比要比前鋒咁

正選11+5隻後備都好應該食爆晒

依家求其食緊
R n 都照食 有無錯

升做SSR先升技咪得

玩左一排 儲石抽左6次10連 中過3隻SSR

應該砍掉重練去買個GK + 其他位 既首抽 定繼續玩好

615 082 919

好似重玩好d
刷個假首 中學強
30石十連 SSR gk +DF/ DM/速史

比我就轉用希林狄，覺醒左佢繼續玩

你依家差個龍，但你後防好齊人
重玩未必抽到

希林狄 好啲？

我都怕未必抽得返 咁齊 所以黎問下大家意見

見你地話DF DMF GK都難中 同埋見到你地上面話買首抽 想買隻林源三同速史既 號

其實有卡魯治同三杉淳已經好好防

酋長聯 收人
廿萬戰力 (能應付SSR 上級） 以上，
活躍入場刷素材及降臨。要加入whatsapp 群組。
捐錢不限，十天有三萬經就Okay。
有興趣就引用留id。

純粹見到個孖潤腸就唔開胃
而且希林狄有得學技

成隻Game得2個ssr防中?
新伍同牙籤?

係呀

仲少過龍門

唔明點解松山係DF而唔係DMF
去巴黎打既時候松山已經轉型防中，佢都冇打過後衛

好耐無睇過足球小將漫畫
唔知有咩勁人防中

因為而家出係世少篇 世少係
新田 小志強 立花
立花 志偉 泰來
早田 次藤 松山 石琦

個時仲特登講係三杉諗出黎松山打中堅識hold波

格硬放松山打dmf有無影響?

最新講到邊?
世青篇後幾乎完全無睇過

學技姐係點？ 球左冇耐 唔係太熟 姐係食相同？

入左桐子軍, 點同大家聯絡?

赤井打過防中

松山 三杉 戶部勇氣 近野
加爾富特 米加勒 拿鄧加

奧運

阿根廷個個奧運客串防中既

點解唔係盟個聊天室問？

前排煲完套ova
去巴黎打國際少年足球大賽
松山係打後衛
正如巴打所講，係三杉叫領隊咁做

想問一下,
N卡, 又無技能果D球員好阻定.
係唔係無用賣晒佢就得?

係,R有技就食蛋咁堆1隻

新手唔識丫嘛
宜家知道內面有聊天室啦唔該

漫畫好似係打防中，唔通我記錯

世青先防中

但前峰唔夠力，成日入唔到波
前峰得sr 新田 同新個隻sr 前峰

好似ok喎
成隻game ssr得2個防中, 3個龍都中到.
FW/OMF真係大把, 長玩實中到1/2張

我想要中堅,防中多D
前鋒抽返黎都有4隻

岩岩有50石等第二次10抽，今晚睇下抽唔抽到拿度利

防中有新伍同首抽卡魯治，二個都有

拿度利聽日呀

聽日3點先有啊

前峰打強襲SSR火焰頂多住囉遲下＿

岩岩爬完文, 聯賽個玩法好似好奇怪喎......

得100石，抽兩次就good
如果佢出利雲咁就焗課到有

刷到百五粒同佢死過

想問下上面果任點解？

拿度尼招射波技要禁區 但係踢攻中
不過個人數值就超晒班

咁下面係做乜?

做左下面果個自然會解上面

咁下面係做咩？
友達 ??唔係好明

新手160石 等聽日

依隻點樣

尋日先開始打
刷晒初級主線仲剩百幾石.
宜家努力中級
聽日All-in佢.

友抽1次就得

有無SR既好用卡推介?

梁仔 , 新伍 , 松山

SR新伍 我有張, 拿出來玩下先.

做一次友情抽

同埋如果唔明個任點解，通常篤一下挑戰就會明晒

招多兩名玩家
有tg group 留id

B上A最小要8萬3
差唔多要炒人9粒先上到 痴撚線

wiLA巴打
我申請咗lihkg 5喇
かすみ fcカスミ

尋日你個邀請冇咗，唔知係咪有時限

仲炒人
用扭扭樂啦

酋長聯 收人
暫時排在30名內
廿萬戰力 (能應付SSR 上級） 以上，
活躍入場刷素材及降臨。要加入whatsapp 群組。
捐錢不限，十天有三萬經就Okay。
有興趣就引用留id。

係喎，sor, 無留意
唔該巴打

唔明,可唔可以教下路

即刻去巴哈睇完,明啦

打法影片

明知係咁打但真係冇咩心機扭

各位巴打 八卦問下有冇開gp 交流？

團開gp唔反對 , 招所有連登gp我真係會屌

有冇20萬戰有心長玩既巴打想入LIHKG一團?

最緊要肝得 + 肯狂入協力場 , hea玩既搵番hea團 , 長玩歡迎你加入我地

補圖

巴打可以留位嗎？今晚退舊團

樓上知都加密啦，大佬

週經7萬，要入line群

其實週經係咩 我岩岩玩冇幾耐？

費SIR

即係每星期要打7萬盟經

見場就入就OK了
當然自己都要開下場比人打

買完係咪等新卡更新先抽？
同埋我買埋依張係咪以後都冇得再買？

唔需要，獨立pool

咁即係可以等新卡出先再買？

費sir 答完等於無答

5團巴打唔該
見唔見到我個申請

已批

有4個位，輕鬆玩，冇壓力
休閒玩家隨便join
無需申請

完成~

爆機

岩岩玩，戰力低所以今朝比人踢左
可唔可以三鐘後入盟？

Ok 呀

升連盟偉做UR好唔好?

升

有冇連盟可以收留我

話說我捐左350000左右就中左3隻連盟偉,
同組有個捐左7000000,但一隻連盟偉都冇,
我比佢屌到仆街

利申捐到 1千600萬先中

冇野我出返去先

巴打，我仲有五個鐘先坐完波監，可唔可以留個位

最後手痕買左
但出新卡先抽

都話唔洗等

無捐過抽中

得番1個位

請問有盟可收留我嘛？

「香港足總」已邀

不過我要坐24個鐘波監，聽日入

每日關卡禁左普通

錯post sorry

身為0SSR既我
前鋒推薦域多連奴，A技盤扭+B技窩利
後防推薦阿根廷個中堅A技擋波，幫我食左唔少射球

重玩都輕鬆 10連 2ssr起手啦

入左會了

巴打我入左會了

[url][IOS/AN]足球小將翼Dream Team(9) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

開定新post，1500有拿度尼pool

預祝本post巴打齊中拿度尼